加州地區理事長選舉，兩候選人得票相同，fb直播擲骰定勝負

美國加州一個只有約150名登記選民的特別區，舉行理事長選舉，兩名候選人得票相同。當局安排兩人擲骰決勝，並在facebook直播，結果現任理事長獲得較高點數，成功連任。

事發在面積僅約121平方公里的加州Byron-Bethany Irrigation District（BBID），選舉由爭取連任的理事長小伊諾斯（Larry Enos Jr.），與「挑戰者」彼得羅維奇（Milan "Pete" Petrovich）對壘，兩人各取得51張有效票。

根據加州法例，負責舉行選舉的康特拉科斯塔縣（Contra Costa County）選舉委員會在此情況下，有權「透過抽籤」決定誰人勝選，選委會最終決定安排兩候選人擲骰決勝負。

選委會在當地時間本月7日，透過fb直播擲骰過程。小伊諾斯和彼得羅維奇輪流各擲出一粒20面的骰3次，主持特別表明若骰子跌離枱面，候選人就要重新擲骰。結果先擲骰的彼得羅維奇獲16、16及13，共45點；小伊諾斯則擲出15、16及20，共51點，成功連任，新任期為4年。

（霍士新聞/East County Today）

Video Link如上

狂賭之淵

我係屯門骰魔
邊個夠我勁